最唔應該加「的說」既句子

THIS IS SPARTA 的說